Основные сведения об изделии
============================

**Наименование**


Программируемый логический контроллер BRIC

**Предприятие-изготовитель**

ООО «СНЭМА-СЕРВИС», 450022, Республика Башкортостан, г. Уфа, ул. 50-летия Октября д.24 тел. 8(347)2284316, www.snemaservis.ru_

.. _www.snemaservis.ru: http://www.snemaservis.ru/

**Назначение**

Универсальный промышленный контроллер BRIC (далее по тексту – контроллер) соответствует ТУ 27.33.13.161-001-00 354407-2018 и предназначен для построения локальных и территориально-распределенных систем автоматики технологических объектов малого и среднего уровня сложности. Он объединяет в себе простоту и надежность, работает в широком диапазоне температур, имеет встроенные инструменты для самодиагностики, распространенные стандартные интерфейсы связи и протоколы. Программирование контроллера возможно на C/C++, языках стандарта «IEC-61131-3»  - ST, IL, FBD, SFC, LD.

Контроллер обеспечивает дистанционный контроль состояния и выполняет функции управления технологическим оборудованием по каналам Ethernet, проводным каналам (RS-232, RS-485) и другим видам связи (в т. ч. беспроводные), имеется возможность расширения за счет использования нескольких контроллеров и модулей расширения, подключаемых по межмодульной шине.

Контроллер отвечает жестким условиям промышленной эксплуатации и устанавливается непосредственно на технологическом объекте. Контроллер предназначен для использования в непрерывном, круглосуточном режиме.